教大畢業生平均起薪近2.7萬 較上屆升7.1% 創歷年新高

香港教育大學今日（9日）公布2018年畢業生就業調查，教育榮譽學士學位畢業生就業或升學率為99%，平均起薪點達港幣26,971元，較上一屆上升約7.1%，創歷年新高；修讀學位教師教育文憑課程（PGDE）畢業生的平均起薪點為27,527元，就業或升學率達100%。
教大於2018年10月至12月進行畢業生就業調查，共訪問674名全日制教育榮譽學士課程及學位教師教育文憑課程，回應率為94%。

起薪點連升9年 至2018年達26,971元
教育榮譽學士學位畢業生的起薪點連續第9年上升，2018年平均起薪26,971元，較2017年上升約7.1%，就業或繼續升學的畢業生佔99%。學位教師教育文憑課程（PGDE）畢業生的平均起薪點較前者高，平均起薪點為27,527元，就業或繼續升學率達100%。

屌，前幾年又話爆煲，又話咩碩士生做十年ta無得升，你老味早知我都讀啦

最廢個班最高人工，真係唔敢想像幾年後俾呢班人教出黎嘅細路會點

3大不外如是

早知讀教大

好似話學位化會再加人工wo dllm

政府仲話搞咩創科 家陣20-17分讀教大垃圾科仲高人工過chur到你死的Engine。成個社會根本畸型

早知讀教大啦 低分都入到

咁低人工

dse幾分可以入教大？

19分

屌你老母呢班垃圾誤人子弟仲出咁多糧，淨係識得撚9啲學生，仆街
醫護界都話追更加床位爆煲好辛苦，有事又要掯鑊

你太睇得起佢地，早幾年我果屆有人17分都入到

中學都要20-21

教*

其實教師唔係玩權鬥,人工好,福利好,根本好好做

16-17分都得，以前教大有出10皮大學scheme，只要比夠錢文憑同ugc一樣

而家cut左

教大近十幾年fresh grad都係第一架啦
咁都有得當新聞？

一個發達社會教師人工可以高咁多

人工好係真 不過有咩福利？

香港一向保障廢人先

都岩既, 一個獨裁政府, 需要養一班人去盲撐

屌你老母 engine 咁難讀又流體力學又盛，都唔夠班公開失敗者讀埋d濕鳩教育理論咁高人工

係計 讀完三大 去讀教學文憑果班

咁engine仔自己唔爭氣，個個諗住考個牌逗三萬幾人工當自己人中之龍。

人地FG已經係依個數

真係有料嘅 讀三大補pgde咪一樣 仲高競爭力這教大仔啦
Btw你唔係想做教育呢行 你會生不如死
唔好同我講hea教

全部公務員、資助機構都係維穩

你考得高分一樣可以讀 係你唔讀咋嘛

Pgde分開計

利申由Engine轉做教書，fg 20k變33k，希望Engine仔早日轉行，學位化後再多幾千蚊，高過考完牌幾條街

實有班老師打手話咩壓力大 做行政野
屌你老母起薪27k 唔洗經歴10幾突破20k階段
我想講揾10幾k嗰期仲大壓力
係社會嘅垃圾 親朋戚友 港女 無人睇得你起
日日俾學生妹sir前sir後壓力大得過其他人？
收啦 就算其他行業係underpaid
老師都可以係overpaid 無衝突我屌你老母

利：已上岸

啲高分又嫌教院個名，寧願乞食都要讀三大水泡科
之後咪上網笑人dse低分去教書

都未計埋Ba嗰堆文社科，計埋可能二萬都冇

教大入學個分數
其實應該值 DSE 幾多分？

唔使啦你睇下而家啲小學生幾垃圾，學校幾多欺凌自殺就知，二，三十年人血 饅頭

讀完三大再讀一大pgde，有得揀都係唔會揀教院

咪係，有個frd讀一大歷史，乞食到得13k

巴打教咩

我係絲打教數

教席呢？

三大都唔係一定有一大pgde讀
年年ft多人爭到仆街
有教大ft pgde讀已經求神拜佛

可能經歷過一年Engine收銀嘅洗禮，所以相對教書冇咩壓力，放工時間由00:00變成16:00，AL由12日變成50幾日，教育界萬歲

engine點轉去教數
依家已經開始驚自己會失業

講到Pgde肯報就收咁

AL 50幾日

ft競爭係超大
利申一大pt

寄左最少200封求職信，in左20間，得幾個offer

pt有教席加面試ok正常都收，但ft就

垃圾教大出黎誤人子弟都咁高

中學定小學

我識好多asso升first hon

一車車弱智教畜

教小學定中學？

暑假聖誕復活節

搵左教席先讀pt pgde？

正呀，收00唔通絲打係civil？
Btw,一入職就有33k?

所以啲官嘅仔女十個有八個都唔讀本地學校囉
其實大家係香港讀書都知咩事啦 一年都未必預到一個有料嘅老師
最後咪又係補習/自己讀

睇得你個comment先轉就遲啦
三大出身教小學數都仲有機嘅
不過中學真係唔好唸

你地咁高分又唔走去讀？

教大真係好垃圾，識人24分入已經係全教大最高，可見其垃圾程度。
教大以中文教育做例子，已經係全教大最好嘅科
4成係asso後門狗，加多3成大陸落黎，淨返幾多係本地生？
學科水平差到無朋友，識yr4嘅中教寫錯書信格式，有人in中大碩士嘅時候，唔知唐宋古文八大家係邊個。唔係9吹，係教大上過王良和堂就一定聽過佢咁屌班教大學生。
上莊文化極差，老鬼文化極恐怖。hall莊嘅con會連續con 40個鐘，con到有人暈都唔停，老鬼動輒就屌人，每個活動都有e會，又e幾個鐘。畢左業嘅老鬼都會返黎屌尻你。
老老實實，咁嘅人做老師真係好撚恐怖

利申，quit撚左教大

成班係到馬後炮，做教師明碼實價，係你中學畢業揀科個陣都知入息幾多啦，講到好似好新奇咁

asso唔係本地生

因為讀緊個科仲高人工

屌教院高人工=/=葡萄佢高薪

係指出唔合理之處

24分入等於勁仲用dse打飛機

教大個名真係好7，人工高比我揀都係揀HKU

ching tritake入到三寶？

係你識得少人姐，25以上大有人在

24分就係唔勁，係好廢。但都全校最高，咁教大啲人究極有幾廢？

教IVE人工好

入到大學仲dse分係都講gpa la,我識大把asso升first hon

連登班柒頭係咁㗎
貪間U個名氣
入埋曬D乞食科
4年黎日日係到J自己個三大、城理浸個朵
然後出黎就哭喪咁既樣
話教院仔低分過我憑咩高人工過我

dse低唔等於廢

True.

Asso Hd 係連燈先有人笑，個個上到黎已經識做projetct，當然7既佔大多數啦，但用心既真係

19分可以讀到教大咩科

所以不嬲叫人讀兩年asso先再入u

都係個句，你有你班連登仔笑教大畢業，佢地就起薪3皮野，你咪繼續笑囉，又影響唔到佢地

人地Hea教又好教畜咩都好，糧已袋理撚得你啦

教院仔唔好再打飛機啦，教院本科知識差根本就係人所共知嘅事，好啲嘅中學都唔會請教院啲人啦，小學就有。有得俾你揀中大港大嘅教育科，你都唔會揀教院啦

圖為教院山竹時，全校水浸

嗰班入乞食科係抵笑

而且教院入學dse分最低，係成隻jupas game造就出嚟，亦都係真

但係同屌鳩 得17-20分嘅人做老師係冇衝突

屌真心好多3大fdfirst hon都冇哩個價

問題係你啲仔女要畀呢啲人教

仲要好多女溝
入面超過一半係女

遲啲學生問阿蛇你dse幾分？點答好

點解要將繼續讀書計落就業率

有乜所謂咪讀asso lor 升三大易過jupas

dse係垃圾，我有幾皮人工

19分教大，工程拎平均萬幾，廿幾分呀拿，入到中電都唔知有冇2萬6

城大嗰天花咪一樣塌落嚟

19分咪一樣入到工程

係，我19分，講緊dse果班廿幾分

讀書最廢嘅做老師 操行最差嘅做警察

19分已經係第一屆DSE 既事，而家冇23 24點入🙉又多人爭到死

全民engine 就係咁
勁人唔會入engine ，入晒神科
之後engine 成個風氣都係用賤人工請labour

之前又話教大出黎冇人會請嘅

你可以唔做

做老師好丫 跟pt 又穩陣

唔通做IT / ENGINE 又辛苦 又冇女 又可能中年失業

青出於藍有咩唔好
再講，唔否認有人是鳩但入教大做教育呢行，但做咩要一碌鳩打一船人先？

本科知識嘅高低同水浸有咩因果關係？

青出於藍無問題，問題係你又唔係藍，啲學生點會青

你講個堆底子差既當然係啦

都係果句你地覺得教書人工高又好做咪入行囉冇人阻你

講到香港咁差你唔移民?
你咁講咪同果班廢老一樣囉

成個社會讀書唔好個班人做老師 咁既質素收咁既人工 明顯係overpaid 有時唔怪得學生成日出去補習 出面既補習老師真係多數有料過學校老師

以前入教院=垃圾
邊個知依家變成最高人工
一步錯步步錯

教大咁撚廢都咁高人工

幾年前又話無咁多教席，而家又100%就業？！

教大個gpa都計數？
咁不如計埋I大行大啦

應該有伏架

連登水分高

所以D在職老師咪成日上嚟開po屌老師好多野做，唔係外面諗得咁好

唔想人爭食姐，求鳩其dse十幾廿分，同人地poly三寶一樣人工

小學

讀教大唔讀三大，情況好像18歲排公屋唔諗買私人樓

Yes

D人鬼死咁鐘意讀engine
年年同一間學校都成千人畢業

大量新鮮肝臟供應

睇下呢度d新連登仔咪知囉

不如諗下點解高分嘅唔去教書 得返啲廢柴去教

咁你又錯啦，真係好多野做

無野做只限老屎忽

Fg重高過HKG平均
唔怪得揸車經過教大嗰陣時
男仔個樣特別狗公
女嘅個樣笑得特別淫

打錯 係HKU平均

如果讀到phd，仲使唔使讀pgde去教中學？

被連登仔燈上黎

若要生活好，咪_做civil，跟pt加bonus就有

都要，如果唔係會低人兩個pt，人工少幾千蚊

係要嘅！教育L話：你學科知識幾好都冇用，最緊要是懂得「教學法」

認真pgde真係冇咩用，不過勝在可以加人工

你估真係好想做老師架咩當年是是但但入左教院，讀完五年唔教書又太浪費，話哂咁高人工。。教得書又唔可以hea , hea教真係過唔到自己個關，又要對得住學生，對得住家長，唔係為左份糧一早走左

東華大學醫學院搵得多定教大搵得多

教大gpa要高其實唔難
不過識得有人唔過2
i大恆大gpa仲簡單
識得嘅個個都4

都係嗰句
教大只係一個笑話

利申教大垃圾一名

雖然pdge唔係必需，不過學校一開post幾百封信，做咩要比個無pgde ge人教
pgde已經變左入門必備

垃圾有3 皮，真心唔介意
好過3大得萬幾

有幾多人係J大學個名，又有幾多人一開始就放棄人生。

正如考完公開試就去做紀律步隊，去做公務員。

未畢業未選科時就要認命，有幾多人做到？

你幻想讀完正常大學後會大把世界，唔同行業，大把選擇，基本上PGDE諗都冇諗過，當你跌跌撞撞，時間一分一秒咁過去，又做下MT，又做下銀行，轉個頭又入big 4，說時遲那時快，又想創業，當你發現條條路都難行時，當同學食飯聚會，發覺以前那個傻更更，沒有大志，沒有理想，每日食頹飯的同學，做了教師，他人工已升到四萬幾，你做銀行時跑數跑到仆街，做會計時不斷的OT地獄，再望望那個停留在中學時代中學思維嘅老師同學，已儲了首期，供嘅新劏房盤，再望望自己乜鳩都冇，當你開始死心，忘記了你的雄心壯志，覺得條柒頭做到，你冇理由做唔到，你報名時發覺原來好多人同你同一個諗法，結果大把人爭PGDE。

個故事只係教訓香港這地方唔容許你失敗，唔容許你有夢想，更不容許你經歷人生。

係香港當你人生只係一粒螺絲釘，就會好安穩。
冇大起大跌，冇任何經歷，一畢業就向同一個方向衝。唔好怕悶，唔好怕一世只係做一件事，跟劇本行時，夠鐘就買樓，夠鐘就結婚生仔。
夠鐘就退休。

有個中學教中文，但睇唔明古文嘅老師宜家做緊我同事

咁樣都教到書，證明好多垃圾都係照住本書讀

根本應該專科專教啦
入得教大根本就唔叻

所以我仲做緊垃圾

望住教大啲人
將來應該十個有九個教畜

連登想全民醫科tim

Mt 都係咁上下人高

成個數字好唔科學 都唔計教大嘅文社科

咁教師 社工 護士都係一車車出黎架啦
社會唔著重科研發展姐
同埋要請RA
大把大陸人落黎頂爛市
之後再駁上去拎埋過PhD

但人地一車車3萬蚊，工程狗得16-20K

RN MAX POINT25 升護長最快20年，
工程狗考牌 無MAX POINT。

但工程狗跳出去都易啲
讀Bio完全係乞食冇前途

無min point添

識幾多讀唔成書報個hd出黎兩皮幾

又係嗰句，既然覺得咁易入，咁又唔入去教大讀？你都可以輕易高人工㗎

定還是唔抵得？

到依一刻都唔撚明點解pgde咁撚難入
但BEd同教大咁撚易入
唔撚make sense

點解我識嘅中小學老師話
超過十個話
而家冇master 都唔請，
2 3 年炒人因上升一兩級嘅人工可以請2個初哥？🤔

炒人

付出同收入唔成正比系列

不過老老實實
o係香港o既話話知你讀到博士走去教書
唔識教學生答題技巧都係冇用
空有知識但去到dse根唔o岩改卷o個邊都冇用

唔知你想表達乜嘢
但幾年前新聞專輯講
話冇master 係熟人講
有間土皇帝學校 話in 6x人最後全部唔請

樓上好多engine狗唔抵得係咁吹奏engine有幾辛苦笑撚死 屌你老未 engine咪又係水泡科 唔講以為神科連登最多engine狗

比老師同社會洗腦，讀3 大先有前途
點知出到黎做野發覺比教大屌打
死死地氣狗衝pgde, 煲到爆哂
我相信9成9 3大仔dse成績訓住都入到教大
不過pt pgde唔係真係咁難入，做住ta仔，再報冷門科(熱門唔使諗)，interview正正常常就得

揸車去邊先會經過教大？ 要特登上山架喎

失敗者讀engine，讀engine又鐘意上連登

比喻都用錯
依家係講緊班所謂讀書好叻又睇人唔過眼既連登仔呀
佢地要揀一定入到去讀，自己又唔揀又要話人收得低又要話人工唔值
關「香港咁差你唔移民」咩事？有能力移一早移左
而唔係班友咁有能力讀又唔讀仲要話人呀

頂當年28-30讀engine 出嚟做狗，班垃圾玩4年出嚟誤人子弟都收27,000

共產黨管理哲學：

小學領導大學
玄學領導科學
外行領導內行
愚昧領導專業

唔想喺香港生仔就係因為唔想俾啲教大畢業生教自己個仔女，垃圾到仆街。

憑乜撚野

講真有料既做幾年野好快過到教師個人工
冇料既好心就醒定d揀返護士/教師/社工呢d黎讀啦

做乜一開頭都實多少做行政野，影印買咖啡執File坐大髀，做老師有學生妹睇，做金融有OL睇，做engine乜都冇得睇

讀錯科同投錯胎無咩分別
好多人渣一早知自己無料，人際關係又差，就立志做老師，貪D細路無得反抗任砌

早醒覺有優勢

真護士果班 13分都讀到個護士hd la 起薪都2皮多 由高登睇到依家 有關教院既名 一定勁多engine狗屌依家香港係唔撚重視engine嫁啦 屌你老未 你地出黎咪又係擔泥 起野 有料比你地幾年都做到工程師 人工仲好啦 如果話讀神科果啲笑鳩教院仔都明 engine狗學人笑中大engine 18分咋 好心啲engine合埋把口啦 冇女屌唔關你讀咩事嫁 係你個樣毒呀engine狗低分又多人入市場 學人叫價高啲it狗都未出聲

一班讀唔成書既去做教師，然後教未來學生

一個考公開試失敗者，學科知識不足，空有教育理論，一定不能幫助學生在公開試爭取佳績

未出黎社會個個都覺自己有料嫁啦
有料無料都睇住個薪酬表簡科就無死
d咩hotel, bba, marketing就慳返d時間

有無人同你講過要大灣區工作呀

去醫院都會驚 d護士都唔知可唔可靠既

睇下咩engine囉 ，city poly cu 個啲就水泡，ust都差唔多

無人會覺得班教大仔讀左年pgde會變教育專家掛，教育局長都送d仔女去國際學校，笑話

想講中肯說話
DSE低分入教院真係未必有料教書，唔值呢個價

但UG畢業後讀PGDE既，絕大部分三大畢業，而且PGDE好撚難入，FT一科可以只收幾個人，但有成千人報，上年某科PGDE從800人入面揀左20個嗰科DSE 5**加degree second up以上，先有得面試，面試完最後只收6個

所以入得PGDE既反而真係有料有競爭力值呢個價

你估呢到好多ust咩

冇計,大學太多乞食科
唔想乞食一係公務員,一係做老師

DSE Best5 18都可以做老師
分分鐘本科連4都冇
人唔笑 狗都吠

IT狗待遇好過工程狗好多

好諷刺 成績差個班反而人工高，你３大純文，理科真係都比唔上

咁高人工

唔好非黑即白啦
第一, 人地評論下唔等於人地睇唔過眼
人地評論得係有理據, 讀得教院果班成績係點大家心中有數
你可能話成績同教書無直接關係, 我唔完全否認
但大家讀過咁多年書, 加上如果你係老師, 有幾多教畜你清楚過我啦
第二, 你又知你指果班人搵得少過老師?
黑警夠高人工啦, 中學畢業/讀完毅進就做得
當你屌緊佢地值唔值起薪2萬4果陣, 佢夠可以話你都可以去做

希望你唔係老師啦, 唔係哩種思想真係誤人子弟

如果我冇記錯
教大個分同N展個分好似相差無幾咋喎
點解樓上班N展仔講到自己係滄海遺珠咁既

入撚錯行

人地教大多女屌 已經好過班工程狗身邊女性都冇多過計埋由讀書屌女屌到做野 人工完全唔係班垃圾工程狗能夠比

做老師根本就應該係要有一定既教育水平啦
依家講緊教好下一代,唔係為下一代製造垃圾

呢班垃圾都咁高人工

咁低門檻你班連登仔唔去做？

屌 傻仔先讀工程 成班毒撚 臭到死

其實有咩好葡萄姐？仲係咁話教院仔又廢又誤人子弟，人地話哂讀左五年教育仲要過埋校長嗰關先出黎教書，講到人地冇努力過就高人工，自己揀錯路又唔求變仲要怨天尤人，人生攻撃，真係好鬼死核突囉

利申三大engine轉行教書，一大pgde

岩呀教席係得咁多，但依家係講畢業就業率呀柒頭，讀完Bed唔一定出黎教書架

毅進仔做警察
MK妹讀東大做護士
香港人睇路, 有得走好走

有雜工姐姐睇

工程狗低薪係扺死，唔代表教大垃圾合理

成班麻甩佬日日diu黎diu去

近30分讀 civil 黎緊準備賣肝賣命

愈努力既人愈得唔到回報

反而hea下hea下果d就回報大過努力既人

姐係呢個社會鼓勵我地唔好做一個努力既人

今年小一冇左一萬個學生，教席少左，同埋你估個個出黎就做老師咩，依家學位化fg揾到教席至少pt17 33k，但平均得27k，你諗下有幾多人做緊TA？有啲做幾年TA都冇教席，個個講到有教席易過食生菜，咁易又葡萄人地高人工又唔見你讀返個pgde轉行

成日話成績差班人人工高，其實係成績好果d唔去讀，然後又唔抵得成績差既人工高過你，其實都幾好笑

我啲中學老師多數都三大grad教嗰科AL都至少有B，如果比班教大graduate 出去教，會教成點？我一直以為教大出嚟啲人都係教小學居多，想知佢地多唔多去中學？真心請教 no offence

下年先起薪33k...

已家個average 明顯係未學位化前既數，果陣仲係 point 14, 出年預計個 average 應該仲高

可以答你，基本上教大出來，超過9成都係教小學，中學唔會請教大，除非你識人

同工

有心有力去左hku cu讀BEd啦
無心無力咪求其揾間教大收留下
點知畢業反屌3 大，訓訓下都笑醒

乜撚嘢叫有心有力啊，個報告就年年都有，即係你一定知人工係高，你自己唔揀教大，有咩好屌

初入行sor，淨係睇最新果個薪金表

隔離先有中大EE 7年 22k
高下立見

讀書最廢？ 其實香港每年入到大學既都係得1/4人 計埋asso都係得1/3 咁1/3人最低嗰堆教書逗三皮都正常 一係你去叫廿幾三十分嗰堆去教書囉 睇下佢地肯唔肯

原來小學教師fg都咁高

講啲例子黎聽下

下年全面學位化先誇張
全世界加2個point

但教師人工一直都明碼實價跟mps，唔明有咩唔合理，係私人巿場做爛巿姐，政府不嬲都畀到合理又可以係香港生存到嘅人工公務員or公營機構架啦，又唔見你地鬧AOEO紀律部隊

起薪出名高，但後續力，真係比唔上3大果 d, 人工每年穩陣上，發唔到達，餓你唔死咁

教大平均20 分
真係正常智商都考到
30分讀酒店心理學出黎得萬零心理真係會唔平衝

如果係cm轉apsm下年應該係加4個point，1pt 年資+ 1pt apsm + 2pt 合資格師訓，一嘢加6000-10000人工，仲未計通脹5%

有錯請糾正

岩

三大出身
教咗幾年
其實好多同學都高過我人工
而且我零福利

你要咁比，我都冇野好講

香港dse考生有幾多人係認真讀書?大家心照啦

幾年近4皮啦
咁你d fd都好勁

屌 原來揸車經過嗰間係公開大學來
兩間都差唔多水平 我都唔係好認得
Sor...

咁你誇張左d, ou教大差9萬里遠

屌 平時揸車 經過無啦啦見到有間咩咩大學
細細間咁 無去特別留意 淨係見到啲女笑得好開心
我仲以為教大來
真心覺得唔好意思

唔好叫同工，老嘢先咁嗌

咁佢地又唔讀 屌

好快你就變老野，做呢行時間飛快

你回想下你自己嘅中學有幾多個教院？

連登好多教畜，講教畜嘅壞話會被圍攻。

現時香港中學教畜做幾年已經等同好多國家嘅教授人工。仲有好多會計師，律師，工程狗，考齊牌先睇齊。教畜起薪同放射治療，物理治療之類都差唔多。

你話教畜值唔值咁嘅人工？相對要睇下乜質素。但現時香港教育制度下就覺得唔值，或者改變政府將支助學校經費嘅方法，變學券型式。

講白啲就係俾錢學生自己去選擇，好似選擇補習天皇補習天后咁，每個年薪幾年萬都覺得值，現在模式係浪費公帑地無差別支助癈柴。變下支助方式唔洗學生又要浪費啲時間同錢去補啲補習天皇。返兩間學校，慘撚過啲人打兩份工

教院妹，落老蘭溝鬼佬就最叻
OU分數，poly三寶人工

我聽到有人嗌我同工會打冷震

現時香港中學教畜做幾年已經等同好多國家嘅教授人工。
有好多會計師，律師，工程狗，考齊牌人工先同教畜睇齊。
教畜起薪同放射治療，物理治療之類都差唔多。

你話教畜值唔值咁嘅人工？相對要睇下乜質素。但現時香港教育制度下就覺得唔值，或者改變政府將支助學校經費嘅方法，變學券型式。

講白啲就係俾錢學生自己去選擇，好似選擇補習天皇補習天后咁，每個補習天皇年薪幾千萬都覺得值，但現在模式係浪費公帑地無差別支助癈柴教畜。改變支助方式唔洗學生浪費啲時間同浪費錢錢去補啲補習天皇。
現時等同好多學生返兩間學校，慘撚過啲人打兩份工

其實我都幾認同
依家有邊個學生唔使補習？
根本依家啲學生係學校學完 都唔足夠出去公開試考到好成績
老師收人工 佢有必要教完成個課程
但係佢冇義務令所有學生都識

不要再說了

你睇我第一句先

邊一行唔係

教院女仔有幾可會落老蘭啊
落完幾撚多是非先得架

唔好玩啦，教院女出名淫

痴線教院女出名成個中學生咁咋
講淫會淫得過班hku poly city咩 咪撚玩啦ching

成班連登仔酸到當初又寸教院廢又盛 依家人地賺到fat fat先黎後悔

咁淫黎講city poly無得輸ge
但教大女落老蘭肯定無人會話
20年前咩

而加啲新一代小朋友垃圾就怪啲老師廢？咩理論黎日日都死人係咪做醫生既唔夠料？ 個個都要補習因爲香港教育制度唔好 要追課程 著重考試

呢個世界就係咁唔公平㗎啦，從來冇話過你辛苦嘅程度會同個回報成正比。

屌你老味 當年畢業落地盤做AE返6日全天候做狗先得果20k 原來教大畢業出黎厄下學生妹就輕鬆3皮 哈哈

大把三大報PGDE唔收
因為太多人爭，位太少
主科講緊閒閒地二百幾三百人爭果十幾個位
大把人報幾年都無得讀

無啦，下世小心D揀啦

既然人工咁好 希望將來會有多D有能力同DSE高分既人入教大 畢業做老師。

連登就特別多小朋友
一睇就知好多未見過世面

其實簡科不簡u是常識了吧
你係都要選三大水泡
就注定乞食

葡萄人地人工高？
sorry 出到去人地唔會再睇你dse幾分啦
用dse 同 大學讀科 同人工掛勾
呢啲思維累死唔知幾多人

屌 真係好撚後悔當初唔揀教大 入左非三大讀乞食科 個時個分都已經穩入 抵我死啊 4年後報PGDE人地唔肯收我啦 仆街 報應啊
打算做TA狗 比人恰到上心口

搞清楚因果先, 政府出咁高人工, 就係想叻人教書, 但你班自命不凡的dse 考生, 因為不同原因覺得教書無發達, 揀工程揀商科... 你地唔係無讀過機會成本係乜下話?

你將呢個機會俾咗成績差過你的人, 然後見到自己搏錯人地一步步超越你, 就屌鳩人地無料... 你既然放棄, 就無得話人, 因為你覺得無料的人坐到呢個位, 你都有份造成.

無人阻止你用人生買六合彩, 但中唔到, 就唔好妒忌無買六合彩手上仲有餘錢的人

你講得岩
睇得出呢到啲人酸到呢
咁抵委法都得

係好撚唔抵得
利申:冇揀到三寶入工程

做中學生撚知各行各業人工咩，撚知佢地幾年後會上調7%咩，依家就係唔gur呢班知識水平低既垃圾負負碌碌咁入左教院拎成三皮野，重要教育下一代，伸利身邊有人日日老蘭靠asso入教院，又有中同做緊老師日日係教員室煲劇，3點幾就放工去玩，睇見佢地ig就火都黎埋

個問題係講緊三大除咗中英文之外唔直接開教育課程 迫人讀純文科或者純理科再補pgde但係個pgde又鬼咁難入

冇人會100%肯定自己第時做咩 考得廢冇得揀就話入教院搏做老師翻身啫 考得高分揀間好啲嘅u有乜咁出奇 第時轉行都易啲

就係因為咁就算政府出高人工都係得班教院垃圾教小學 你可以話係揀入三大嗰班人賭輸咗 但真正輸嘅係班學生囉

雖然工程狗underpaid係佢哋自己攞嚟

但老師薪酬制度真係好有問題，做到野叻既人工高好正常。

但有一堆廢人日日上堂照書讀兩三粒鐘，改下簿卷就收工，然後出五六萬一個月，
學生個個再比錢出去補習。
係危害緊社會

咁pgde讀小學都幾曬 同教大出黎既人一樣都係搵到同類既工

咪係

其實好多教院教緊band 2 band 3 band1就真係少既 但唔係冇 比你三大畢業 你都唔太想教band 2 band 3 風氣咁差 咪呢啲位咪多數教院仔做

咁有D人係中意教小學生既
同埋小學好係易perm過中學
基本上小學2-3年就會轉perm
但身邊有幾個fd教中學教左6-8年都係合約位

到底點解中學難perm d?

因為小學多數一條友教成幾科,而且少科目
個兼容性好大
但中學基本上專科專教
好少話一人教幾科
真係要咁岩對正你個科加有位先會考慮perm你

其實見到讀書差過自己幾條街嘅人 入去讀教育
加埋而家啲濕鳩教育制度同政策
就知道有能力都唔應該送小朋友入本地學校讀書
名校都係咁話 連DBS呢幾年都冇晒貴氣

上面話工程狗人工underpaid
但我身邊嘅工程高人工都高我呢隻教蓄

連登仔：吹水大會正式開始

之前有人話老師overpaid成班教蓄衝出來吠

垃圾教育制度造就垃圾都可以上位

老實講
教大真係無論係學生 老師 課程 校園
基本上所有方面
都係垃圾級

你後生姐，跳夠point工程狗比人炒撚埋啦

你search 返金融海嘯果期工程狗點慘法就知

成個post已經變成各種人身攻擊，兒登

不如講下你中同邊間，我都想去做啵

相信好多連登仔並不是酸教畜，而係親身經歴教畜有多癈。
一個補習天皇年薪過千萬，好多學生每月俾幾千蚊去補習都覺得係好值。

因為一個識教嘅人，真係一句到心、講嘅易入腦、一堂令你明。減少好多鳩背時間。

而教畜一個topic花幾個月自己同自己講野，只係上堂諗下點玩鳩人，又hea 講又冇料，鳩噏人生道理，但又冇乜經歷，鳩講講到夠鐘、又成日講錯野，收住錢叫學生陪佢hea，浪費雙方時間，但教畜有公帑收，學生浪費時間之餘學生仲要俾錢去補習社。
教畜累人累物、誤人子弟落地獄。

咁當然有啲有心教、又有料嘅教師嘅。

有教席基本上part time pgde唔成問題，但原本TA都好易入，不過今年個巿差，所以好多TA都冇part time offer